
Тут живет весь код нашего проекта. Пишем на C++17, собираем с помощью CMake версии не ниже 3.6.
Для сборки проекта, пожалуйста, создайте у себя локальную папку ```/build``` и **не коммитте ее сюда**

### Структура проекта

```/cmake``` -- папка с файлами CMake'а, которые подгружаются в его CMakeLists.txt с помощью комманд include() или find_package(). Это не билд-директория! Не собирайте там проект.

```/src``` -- тут живет основной код проекта, бэкэнд и фронтэнд. Только код проекта, все тесты в отдельной директории.

```/test``` -- все юнит-тесты для кода из src

```/contrib``` -- код внешних библиотек, используемых в проекте

### Полезные ссылки

* Hello, CMake! https://arne-mertz.de/2018/05/hello-cmake/
* шпаргалка по Git: https://eax.me/git-commands/